冇人搞大桂民海單野？

起碼都要10點鳩叫下啦？

推

搞大佢=10點鳩叫

你話twitter比班WFC既人知好d
定鳩叫到全世界都知道出埋防暴狗個效果好d？

鳩叫釋放桂民海 天滅支共好唔好